問心講句 APINK d女都幾正

岩岩J2播到
雖然成班女都整到一樣樣 剩係頭髮唔同色
但係都幾
班經理人同老細就正 晚晚幾飛

驗下眼啦

🤣🤣好吃！

甘都

XaB

樓豬講得巧

佢話你地晚晚比人扑

fk
俾佢陰到

G系甘

娜恩身材

你都係

韓妹不嬲正不過整容一樣樣& G

南珠最撚正!

ching真six 食

雞，公廁，肉便器

庥友至係雞

韓妹=G ，扑錯窿

庥友=軍妓

有無人講下點分😅

最champ,最靚=初瓏
其他可以唔識分

對眼盲撚左？
弱智嘅就咪撚學人上連登喇
低級用戶

睇唔出你係支持定反apink

G

唔撚係卦

咁都睇唔到？

圖

支持多d掛

g恩

好明顯喇

me係反熊貓大將軍

rubbish

yes熊貓正rubbish

hi rubbish

屌你老母

eunji sa la hae yo

Hello😘 你星期六有無去

星期日喎ching😂

初瓏baby

初瓏BABY 初瓏BABY

CHING講得好

CHING真系有眼光

收聲啦豬陰

初瓏G癡左線牙

Ching sick ball

唔記得轉ac=,=

我而家又對幾隻G改觀了

唔好再推個post=,=

auntie 就g=.=

又真係幾靚喎

G你老母

ching ho ballXD

apink

fk u

apink有幾個係幾靚，入面得朴初瓏係雞
恩地最正

fuck u

你對人不對事

最正咪娜恩囉，身材就夏榮，無架喇

我老婆先最正

一定係bomi最正 btw初瓏都唔差

咁就岩聽
本命人人唔同

恩地

係既係既

笑眼不過大口

屌過 真係麻麻 死魚咁

會唔會係你條撚太細搞到人冇feel

西隧

G 初瓏臭G

樓豬講得好

初瓏baby 初瓏baby

佢話初瓏係西隧 樓豬hoball <3

初瓏又真係幾好睇

臭g

naeun好波

講咩呀屌你老母

naeun大勝

今晚用邊個好

naeun隨便你
留番初瓏俾我ok

朴初瓏係雞

又得罪你=.=?

講句野又得罪你=.=？

明得罪我啦
凸-3-

皇冠好波

去69啦

叫朴初瓏幫我含

去睇你孝敏個SKETCH打J好過啦=.=

夏榮打手=.=
貼恩地OK

貼恩地OK

吳夏榮 No.1

完全同意

朴初瓏>恩地>娜恩>>>>>>>>>>all

岩牙 雞都要分次序牙

hi auntie
你係咪24小時跟蹤我=,=

頂你推post實睇到架啦=,=

係wo=.=
but ching刀曲線推apink

E加曲線要講明牙 禾矛講明WO

ching貢高汁
使乜講都明啦

梨又G
同梨巧熟牙

貢刀叫5熟＝。。＝

清純不再
but 我屌

GGGGGGGGGGGGGGGG

auntie=o g

肥波

普美

係初瓏寶寶

係呀 幾好屌 唔錯
我一除褲自動波比我含
又指插自己等個閪出水 之後一陣我好插啲

恩地bb

比左60萬港紙叫左3個黎玩

恩地真係巧正

橙
矛人理

岩牙 見矛人回你我幫你推

大脾咁粗 不過抵玩 最平係佢

系牙

😂😂😂
就黎考dse就溫下豬啦

學友好波

教你分佢地:
初瓏: 感覺最塑膠,公仔feel
普美: 姚嘉莉樣
恩地: 最醜樣
娜恩: mk妹扁鼻feel
南珠: 個鼻火山口跡象
夏榮: 件頭最大五官大波最大

閹人

死閹人，我屌你老母
你老母就最醜樣

唔講咁多
朴孝敏好波

有矛多d波圖

博唔到=.=

又推

吹牙= =

—_—

五色戰隊

除左南珠

駁唔到=.=

咁你即係間接話埋何雁詩樣衰啫
明明咁正

agger
要多個夏榮仲好

收皮啦

何雁詩好過男豬 好少少囉....

你個名

Apink世界第一

唔好再推好無

唔想比人5會我迷韓畜

南珠高汁咁多

apink又真係幾好睇

老婆

樓主雞都迷，有錢有得屌

佢迷apink先上到2班咋

最弊無錢

你一上2班就唔識贏
點有錢==

又推舊post

愛apink每日例行公事

400蚊無限Q，去做5毛1日有得叫啦

架純係軍妓,四方西!